來自深淵遲D有續編

係會有新劇場版定係會求其整合黎明編同一半嘅黃金鄉劇情做另一季呢

你有睇？

冇

條tweet意思係驚我地可能唔記得咗，續篇係仍然製作中。續篇決定好似係大半年前
我估就TV，如果係劇場版應該早d公佈。反正做完Tv又可以cut總集劇場版，可持續發展

thanks, ching

跪求係續作
唔想再見到小妹妹受苦

黎明卿你條賤精（唔係話緊呢度嗰個）

我見連登好多人都話呢套好慘
其實係咪得我覺得幾好睇 冇話覺得特別慘
不過我覺得劇情飛太快
咁快落到第6層
咁過岩岩睇哂漫畫冇耐 唔太明個咀咒
好似係上升到某個米數 就會出反應?
如果我向上行一步 等一陣 再向上行多步
咁會唔會出咀咒架
同埋咀咒係咪承受到就冇反應? 不動同老母由第4層搬個女上去 動畫都睇唔到佢流哂血

極度期待公主出現

要睇力場濃度
有啲地方無力場上上落落都無反應

隊長先係真主角，等睇佢搞大茶飯

漫畫都差唔多完黃金鄉, 成個黃金鄉夠做新一季

漫畫係咪仲係睇心情N月更

漫畫黃金鄉開始好難明，睇到成頭問號，如果有新一季就好

係

黎明同啲跟班落生骸村係咪靠超大量既彈藥包
我見佢同雷古打一陣都冇左3-4個 普魯修卡級既彈藥包？（唔係單純細路 係洗腦洗到好似普魯修卡咁）

來自深圳

哭左

班跟班都係黎明啲分身
黎明之前拎啲細路做實驗
6層上番5層會有祝福+咀咒
兩個人同時上就可以一個人食曬咀咒
黎明啲彈藥包就係幫佢食咀咒

其實彈藥包係咪會承受咀咒x2，要件包有愛先會令另一邊有祝福？

可以揀邊面食咒咀 有愛就可以頂耐啲
無愛就頂唔到咁耐 另一個都有機會中咀咒

真, 完全唔知第六層做乜鳩